有無lemonade同好

幾鍾意飲lemonade，但發覺唔多cafe有，想問下連登大神有無推介?

無人鍾意飲

Hk好少好飲

有啲係檸水扮lemonade

分別係咩
利申唔識

M&S好飲

檸水係檸檬加水
lemonade係檸檬汁加tonic water

搵日試下先

香港好似多數偏甜 去旅行會狂飲

brew note 夠酸又夠氣，好想搵到多幾間類似嘅

都幾on9

去咖啡舖飲檸檬汁

下次不如試下去酒樓釣魚？

咁嘅類比睇唔出你有幾唔on9

sprite
香港製造

去cafe飲lemonade咁有趣？

會試吓 講開就想飲

agger
brew note既 lemonade真係唔錯

Essential Waitrose 果隻幾好飲

搵日試下先 thxthx

依隻有汽！

唔係飲過好多隻
不過有隻叫lemmy 我覺得已經幾好飲 但無咩地方賣
我見玉泉都有lemonade 下次會買黎試下

其實shake shack嗰個lemonade幾好飲
不過美心藍不了

咪撚傻啦
酒樓啲魚唔係釣唔通用個「呢」撈咩

Lemonade 唔一定有氣架wor

我飲無氣1L果款

CC Lemon